汪 明 荃 小 姐 捐 出 600個 口 罩 及 其 他 防 疫 用 品 予 醫 護 人 員

呀姐係難得藍C中嘅好人
倫伯低B哥哥果班正食屎狗

阿姐係大中華膠黎
佢應該係似田大少個隻綠絲黎

人大都係藍到黑架喎，必須架啦。

嘩嘩嘩！！！

齋聽咁大新聞以為600"個"添！！！！

明荃之友

三盒presto 可以見報

600個???? 有無打錯

睇吓條片先啦 至少2箱口罩（600隻+KF94 140隻）
仲有好多箱消毒搓手液、濕紙巾

其實名人做呢d 主要係起帶頭作用
你估人人係誠哥咩

今日好多藍c仲鬧緊醫護罷工 柒婆同佢姐姐仲要秋後算帳
雖然呀姐係前人大 但真心愛香港 唔是一般廢老果隻大中華膠真心難得

你信呢隻上海西自學成精八婆館長淨係人大咁簡單？？？

BTW，我冇興趣睇佢片喎！！但就算計晒你所講嘅洗唔洗跌廿皮呀？？

600個？定600盒

荃荃